有冇人試過發現屋企人出軌？

唉。。。發現咗家母出面有其他男人
雖然好耐之前都有跡可尋
但知道個下都好震驚
好想屌醒佢

有冇巴絲都遇過咁既情況 你哋點做

啊爸係咁

正常

你點做？
定當冇事發生？

咁啱我啊爸都係咁

女友話呢d事情佢哋咁大個人會識處理
但個心真係好唔舒服

之前有問過 佢否認
反正我都咁大個 影響唔到我了
咪當冇事

check清楚
係既有機會跟一跟佢係咪成日偷情
有時間傾一傾

阿爸喺咁，當冇事發生 雖然佢識返屋企，但媽乜都唔知，諗落我媽都幾慘，我做仔嘅好不孝

我都明白一齊耐咗
會少咗激情 甜蜜 新鮮感
但愛情就係咁㗎啦
唔通下下對厭又換新一個咩

好清楚啊
佢頭先直情喺我旁邊同個姦夫send信息。。。
以為我睇唔到 其實我睇得一清二楚佢哋講緊咩。。。

你幾歲 出身未

我雖然都唔會有咩影響
但完全唔可以當冇事發生咁繼續生活

家母幾大？btw,當無事發生最好

唉 咁我都明

真啊 唔通搞大佢 玩離婚咩

呀爸係咁 岩岩知道果陣好心痛
見到佢攬住第二個女人影相
果陣好嬲佢但又冇拆穿佢 一拆穿頭家可能就散
到依家都過左幾年 我知佢地仲有聯絡
但呀爸對屋企又好好 好似咩都冇發生過咁

我心入面都好掙扎好唔好當冇事發生
有時睇見老豆乜都唔知 我都唔知係好定唔好
一時又覺得佢好慘 一時又覺得咩都唔知開開心心其實都算幸福....

四尾啦

真係咁樣最好？
其實好想同佢傾下 睇下佢識唔識返轉頭
但又驚會有咩後果

我都唔知老豆知既..係想睇下好冇同家母傾傾..

喺啊 依家冇乜事就當冇事發生啦，唔想爆出來頭家散 唉

我家母都係咁
對住我哋好似完全沒事 又會叫老豆接佢機呀咁
但同一時間佢宜家一放假就出去走 又長期按手機 易咗對老豆唔耐煩

之前好幾次我都差d想話佢
但都忍住
但頭先佢明知我喺旁邊 有機會睇到 佢都照同個姦夫聯絡就好嬲